強烈懷疑所有犯罪行為係警方卧底做!!

有證據證明班狗會扮示威者
根本由6月9號開始所有犯罪行為都係班卧底做!!!!
麻煩大家傳開去!!

推!!!!!!!!

根本想立國 自擁為王

香港警賊 正一垃圾

合理懷疑全部都係卧底做

全面不合作運動 癱瘓香港

講到明都晒氣LA!

民陣識玩的話就會聽日記者會上話啲set fire, rock throwing or molo全部都係班狗扮protestors嚟影衰我哋